{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044836",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69779&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평에이스스파펜션"
    },
    "text": "涼しく流れる清浄渓谷のすぐ前に位置するペンションです。 ここは自然と調和しており、地下200mの岩盤水プールと個別バーベキュー場でバーベキューを楽しむことができます。 客室ごとに個別バーベキューと客室内のザイグルバーベキューを選択でき、ネットフリックスをご利用いただけます。 周辺にはチャラ島、龍湫滝、チプダリゴル自然休養林などが位置しています。 防疫措置を実施して安全な環境を整え、入室および退室時間、無料Wi-Fi、駐車可能可否などの基本情報を提供します。 チョウンマート、CC割引マートではスーパーピックアップサービスとタクシー代の払い戻しサービスを提供しています。 客室は大型部屋からスパまで様々な施設があります。 夏季には屋外プールがオープンし、バーベキュー場では炭やグリルをレンタルしてご利用いただけます。 様々な施設とサービスを楽しめる共用シャワー場、トイレ、芝生フットサル場、バドミントン場、カラオケなどがあります。 最大人数の超過、肉類、天ぷら類、魚類の調理物品の制限とペットの出入り、未成年者の独立的な利用は不可能です。 写真と現実の違い、施設の紛失または毀損に対する責任は利用者にあり、火災危険物質の使用は禁止されます。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、ペンションの状況によって情報が変更され、繁忙期には一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。 青少年の混宿は禁止されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所にありますか？",
            "answer": "このペンションは涼しく流れる清浄渓谷のすぐ前に位置しています。 "
        },
        {
            "question": "このペンションではどんなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "ここでは地下200mの岩盤水プールと個別バーベキュー場でバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室ごとにどんなバーベキューが選べますか？",
            "answer": "このペンションでは客室ごとに個別バーベキューと客室内のザイグルバーベキューを選択できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはチャラ島、龍湫滝、チプダリゴル自然休養林などが位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションではどんな防疫措置が取られていますか？",
            "answer": "ここでは防疫措置を実施して安全な環境を整えています。"
        },
        {
            "question": "周辺のスーパーマーケットでは何のサービスがありますか？",
            "answer": "チョウンマート、CC割引マートではスーパーピックアップサービスとタクシー代の払い戻しサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室は大型部屋からスパまで様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "夏季には何がオープンしますか？",
            "answer": "夏季には屋外プールがオープンし、バーベキュー場では炭やグリルをレンタルしてご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どんな共用施設がありますか？",
            "answer": "様々な施設とサービスを楽しめる共用シャワー場、トイレ、芝生フットサル場、バドミントン場、カラオケなどがあります。"
        },
        {
            "question": "利用に制限はありますか？",
            "answer": "最大人数の超過、肉類、天ぷら類、魚類の調理物品の制限とペットの出入り、未成年者の独立的な利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "利用者が注意すべき点はありますか？",
            "answer": "写真と現実の違い、施設の紛失または毀損に対する責任は利用者にあり、火災危険物質の使用は禁止されます。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、ペンションの状況によって情報が変更されます。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間について教えてください。",
            "answer": "プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 606
    }
}